[NBA] 今日騎士 vs 巫師 應該係近幾年最精彩既常規賽

真係好撚好睇
唔好睇我mud都得！

😤

上年勇士作客雷霆精彩啲

個beal好撚準

they do have a timeout and decide not to use it

curry way downtown

ohhhhhh ohhhhh what a shot from curry

走步上籃唔入

睇到真係嗌出嚟

佢頂薪
哩啲波要有啦
Otto porter都好那準 好似今季最準

華盛頓主場又勁先犀利

而家otto porter好paul pierce feel 唔知係咪得左佢真傳